嚟緊天竺鼠對蝗，會係北京電視機version 幾？

家下部電視機個system update 到version 幾？

車仔應該輕鬆贏

樣就梗㗎啦，但係都會出現北京電視機架嗎